點解香港地咁撚多變態佬

女朋友已經係著得密實果啲 都成撚日比啲變態呀叔撩 批掙撞波 有次仲要兜口兜面講 你條女生得好靚喎比我屌下吖 真係好撚on9 果種四圍都係變態佬但又唔可以24小時保護女朋友嘅無力感真係

55

你條女生得好靚喎比我屌下吖

啲連登仔成日屌啲女係雞
但香港大撚把仔其實都成隻狗公咁

狗公係因為佢地下下就哂啲女仔

狗公同就唔就啲女有咩關係？
我指既狗公係長期發情期個啲

係囉 你話問下電話果啲都算啦 都唔好玩到跟蹤批波咁撚癲啦大佬

樓主係咪排骨毒撚嚟

哈哈 廢j

屌咗你都唔知啦

好羨慕佢地嘅自信同勇氣

有種男仔成日係女仔面前就扮哂好好仔又就哂啲女仔 一係就扮慘想近啲女仔 諗住咁樣可以食到人 咁咪狗公囉
要食就唔使咁做狗啦 大家有feel flirt兩下就上床啦
定係你話只要係撩下女仔就係狗公

個啲直頭痴漢啦

癡線佬多啲

香港淨係得雞同狗公咋嘛，有第三種人咩？